# Zvezne_drzave

## Tehnologije
- **Back-end**: Express.js 
- **Front-end**: Bootstrap

## Zaslonski posnetki


![O nas](slike/slika11.png)

----


![Dodajanje](slike/slika22.png)

----


![Dodajanje](slike/slika33.png)

----



## Namestitev

Odpremo terminal kjer se nahaja projekt ter vtipkamo:
1. npm install

2. npm start ter počakamo, da se server zažene

3. Odpremo mapo z imenom "index.html", ki se nahaja v mapi "www". (lokalno ne deluje pravilno html)
